反方向封關策略

大家有冇諗過宜家政府死都唔肯封關我哋可以點做？
既然係咁有冇可能呼籲全世界唔比人由香港入境佢哋嘅關口？咁樣至少減少一班想用香港做跳板嘅人

推

無用，你都係會被蚛国人感染